特朗普再度警告對2670億美元的支那商品加稅

美國總統特朗普週二重申，如果中國對美國最近對中國產品採取的徵收關稅和其他措施進行報復，他將對額外價值2670億美元的中國進口商品加徵關稅。

特朗普總統坐在白宮橢圓形辦公室對記者們說:“我們和中國的關係很好。但是，你知道，他們多年來每年都從我們國家拿走5000億美元。我們不能讓這種情況發生。多年來，坐在這張椅子上的人都應該討論這個問題。
你看，多年來，他們每年要拿走2000、3000、4000甚至5000億美元。我們幫助重建了中國。如果我們不這樣做，中國就不是他們現在的樣子。我沒問題，但我們不會再這樣做了。”

特朗普是在與美國常駐聯合國代表妮基·黑利大使在白宮一道宣布黑利將要辭職的消息時對媒體說這番話的。他還說，中國還沒有做好達成貿易協議的準備。

他說：“看啊，中國想達成協議，我說他們還沒有準備好。我只是說他們還沒準備好。我們取消了幾次會議，因為我說他們還沒有準備好達成協議。我們不能是單行道。它必須是雙向的。25年來它都是單行道。我們必須讓它成為一條雙行道。我們也要從中受益。”

當被問及是否準備好徵收新關稅以應對來自中國的報復時，特朗普說:“當然，絕對的。”他還說，目前美國與中國的貿易不平衡意味著“他們已經進行了報復”。

“百分之一百。如果他們那樣做，如果他們報復，'報復'是什麼意思?他們已經進行了報復。他們拿走了5000億美元。我認為那就是終極報復。”

上個月，特朗普對近2000億美元的中國進口商品加徵了關稅，並警告說，如果中國採取報復行動，將被徵收更多關稅。中國隨後進行了回擊，對美國約600億美元的進口商品加徵關稅
。

國際貨幣基金組織週二以貿易戰加劇為由，下調了2018年和2019年的全球經濟增長預期。

習仔：夠喇

加喇

我唔打啦

驚你咩
快啦

偉大中國必定毅然亮劍

不要再打了.jpg

挑維尼機0

加就加啦..講咁撚多~!
未撚驚過!

侵侵表示 你唔比反應我 我加唔到你稅呀

刁總： 放馬過來。
人民： 今次又唔知抄邊個家。

無啦

GO TRUMP

侵侵上呀！

同一招式對聖鬥士兩次係無用ga

香港一萬億工程上馬

侵侵好波
一定要搞到支那滅國

搵人KEY Trump上去

今日港共個市當人冇到 開始學佢主子咁輸人唔輸陣

跌人民幣+加稅追稅+人民食一年草,土共完全唔驚

重有大把招未出
技術禁運 凍結支那狗官資產 香港開係法etc
習狗仔把劍喺邊？

最先既一步永遠都係最難
之後果99步就易左行好多

支那想用香港嗰一萬億庫房嚟頂貿易戰
起碼俾支那頂到幾年有多
一定要俾美國知道，要立即制裁香港

好波